傾陣偈

妹妹

我想睇你偏心啲個隻

可摸耳同佢傾

仲未訓到咩

仲有人知佢地咩名

成日睇你insta啲貓相點會唔知

我冇偏心
但我估你講白貓

Hello

你都知係佢

ok

都係瞓下醒下咁

i see

好撚正巴打屋企肯定係天堂

hello

上次打波輸左$100幾時過數

最近有人話我偏心妹妹

Miu miu、小q同妹妹

係地獄，認真

冇理由，RDJ 咁矮

點解

巴打有ig？

好易亂諗嘢

上次先顏扣你

諗咩

爸打近排心情好返啲未

你著甲嗰陣

有

冇好過

可摸耳比我

唔緊要啦
唔開心喺度腎吓都好

felixhy

thank you

貓仔

fol咗

thanks

我thanks你就真

長毛貓會唔會好難打理

Followed

我R Follower

我好求其

咁多貓貓邊洗r

好Qbtw巴打你都好白滑

要㗎

好鞋

你開多幾次po就有㗎啦

幾靚仔咁

以前成日開

樣衰

係喎
我追蹤咗你啦可以第一時間望貓貓

望過先知

得貓者得永生

ig 好少相

連登都fol咗

how

都好少開貓post

咁撚大隻

會開就得隨時ready第一個留言會係我

How you like that

得個樣似，地盤佬樣

Is me

養咁多隻貓仲唔係少女心鐵漢柔情

鬥快？

男人最忌比人話快

好嘔心

咁我係小妹

佢on9㗎

好man

Blackpink 新歌

禾都係..

屌你

一齊扮小妹

都唔係

貓貓攻擊

唔識

好難捉摸呀.jpg

我都係

我唔洗扮

好能型想比佢打

訓訓下醒左 仆街

男人老狗

好想攬

早晨

彼此彼此

牙濛

想入黎鬧鳩樓主

小學雞

點解啲貓貓咁正

屌醒佢

佢做錯啲咩

你問佢啦 佢實知點解

慘

why

樓主你做錯啲咩

來

仲頹緊囉

整死左你個post添 sorry

冇貓貓睇了

邊關你事

可以

big mac, 你有冇當佢係漢堡咁咬

我都想
但通常我係被咬嗰個

想摸個肚仔

隻腳好得意

好痛
好痛啊

用塊面捽

有得嘅話我都想

冇

好不安

哭𠹌咗

我又起身準備OT

咁早？

琴日返7半放7做唔晒
今日唯有試下返7放7

半個鐘好多咩

無得再早同再晏啦
除非我偷左條鎖匙或者紮營

紮營啦瞓耐啲

講真有諗過買睡袋，但一定比人鬧
D野唔係搬唔到番屋企做，但返到屋企已經無力工作

係搭完車都攰死

我睇唔到未來一個月會有咩改變

買定睡袋

然後係公司同你通宵吹水

原來另有企圖

最終目的

到我要瞓早抖

再見

hi 貓貓

你好可愛

想奶miu

Ig story effect黎

佢要我攬

抱抱

不用

灰咗

攬我好不

好橙

灰鳩

心情好沉重

瞓唔到

手足們請聽下歌

Mr d 歌真係唔錯 可惜

好撚憎

點解嘅？

香港

訓啱到教

濛哥

薯仔